有冇人係好唔受港女歡迎但好易吸到D外國女仔

玩APP係香港一個都MATCH唔到 一去到外國D MATCH係咁彈出黎
出去BAR/DISCO D外國妹都易溝好撚多
利申: 日,泰,韓都食過 上次去泰國腳都軟咁制

ff

Chinese face=水魚樣

完全都唔洗講錢